HKCC sem3文科揀咩科好？ 求評/推薦

History and culture of hk
Chinese family and culture
Role of chinese women in historical development
Exploring culture through field trip
Digital storytelling
想問有無伏同埋各科大概讀啲咩？thx

想輕鬆讀就揀field trip

淨係讀過香港史同婦女史，兩科都係史科，同你今個sem讀既近代中國史冇咩分別，都係超級死背科，如果對自己背野有自信既就報，都幾易拿高grade（如果真係肯食notes），但唔係話好想太chur既話就唔一定要考慮呢兩科

但你係想兩科一齊讀?如果係咁其實好chur喎 而且sem3應該要讀埋中溝，中溝都係超級死背科來，你可以想像下即係一個sem讀3科同近代中國史一樣既死背科，我個人認為都幾chur下

Chinese family 幾好讀同幾有趣都算易有靚grade 上堂答多d 問題包你升一個grade 不過整體而言workload 5輕

Chinese family 雖然我無讀
但身邊幾個同學都有讀，都a咗，考試考mc，睇過佢地啲notes，覺得幾好背咁

不過最建議揀中西溝，reg erwin 派靚龜教書又fun 利申A

有冇咩lecturer推薦/kill

ching 可唔可以講下呢一科係搞啲咩同埋有咩做

Workload 大唔大

Thanks ching

我係aa人
同樣煩緊咩ge科有靚grade同易讀
Ching可唔可以推薦下

可唔可以留個tg

佢係應該下個sem都教呢科嘅？

Value係咪好似cct咁既野？如果cct理解唔到咁係咪唔好揀